你必须有能力避免过去的错误，甚至是未来的错误。 大学篮球的王国已经失控了——如果你刚刚开始关注的话，请注意，查克·卡尔佩珀，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 更重要的是，并不是每个人都说得很流利，这意味着一个听到更多语言的孩子可能也会听到错误。 早期学习第二语言可能会在你的一生中产生连锁反应|Rahul Rao | 2021年2月9日|大众科学 
 她试着按照说明操作，但犯了很多错误，“这让我的整个屏幕看起来都是红色的，”她说。 Samaira Mehta通过发明棋盘游戏向其他孩子展示了编程的乐趣 
 “我们犯的每一个小错误，他们都只是利用了它，”维金斯说，指的是俄亥俄州立大学的21分失误。 马里兰大学在输给排名第四的俄亥俄州立大学后，错失了提高其NCAA锦标赛希望的机会 
 周日，她更新了自己的账户，表明她已经开始努力改正这个可能是她一生中最严重的错误之一的错误。 她用大猩猩胶做发胶。 洗了15次，上了一趟急诊室，它还是动不了。 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 这一次，如果西方媒体再重蹈覆辙，那将是最大的错误——绝对是最大的错误。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 斯卡利斯说，他在新奥尔良城外的一家酒店发表的这次讲话是“一个让我后悔的错误”。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 斯卡利斯对自己犯的错误表示忏悔，并为12年前出现在一群人面前道歉。 牧师Jeremiah Wright比Scalise还糟糕|Ron Christie | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 毫无疑问:技术存在——已经存在了很长一段时间——来阻止这种情况的发生。 繁文缛节和黑匣子:为什么我们在2014年不断“失去”客机 
 我错误地答应了一群人，只要他们回答我的问题，他们就可以问我任何问题。 单身犹太人最疯狂的约会之夜，在那里，槲寄生被丢弃|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 他没有给你机会说:“他犯了一个错误”，而是强迫你说:“他已经展示了如何摆脱错误。” 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 我母亲现在告诉我，她知道这个错误，那是纽约报纸从南方杂志上抄来的一个错误。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 我一定不要犯错误，错误地进入一个国家类型的特征，全错了; 如果我做了你的面具，那肯定是我们的功劳。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 他们不知道它是怎么到那里的，但格拉维斯以为是弄错了，就把它带进了房子，摊开了。 homestead |Oscar Micheaux 
 “是的，肯定弄错了。”她不耐烦地说，和他一起走进一间用作早餐室的小房间。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德